"風起"了 揮手區

周仔隻新ep琴日出咗啦
買左碟嘅巴絲打揮揮手
順便報告下邊到有冇貨
等未買嘅手足可以買到
我今朝係太古cd warehouse買
$110仲有poster送
買嗰時已經係最後兩隻
宜家應該冇哂
返到屋企即刻入落電腦loop到宜家

Joox好似仲未有

kkbox有，返工搭車係咁loop

推

買左但冇poster

始創cd warehouse買 已經冇晒

有啦

留名

Hidden track 首今生不回家好正

周圍都冇貨

聽聞呢幾到仲有
尖沙咀 wowmusic
旺角 節拍唱片
灣仔 聲威閣
沙田 cd warehouse
觀塘 cd warehouse

可以打去問問先

買到已經好難得啦

荃灣 cd warehouse 仲有

信和樓下入手

好似炒到$16x

Spotify有

返貨了

老老豆豆究竟係貨太少定係實在太多人聽周國腎 我都係今日先買到

今日買左
Bonus track 既今生不回定完全唔同感覺
Children Song 個手木結更加無得輸

應該兩樣都有啲

買仲未買到丫..

Hidden track 先係精華